牛市之有無人覺得樓主大跌先上水垃撚圾

有事兒

垃撚圾

垃圾樓主

你D LP呢?

樓主唔止蝕勁垃圾